被起訴阻差辦公及拒捕 浸大學生記者鄧澤旻：警砌我生豬肉

去年11月在太古城中心採訪時，被警方拘捕兼恐嚇雞姦的浸大學生會編輯委員會記者鄧澤旻，被警方落案起訴，指控他今年5月於中環ifc商場「和你Lunch」期間，阻差辦公及拒捕。

鄧澤旻表示，早前因公眾地方行為不檢及拒捕被捕，昨日須前往中區警署報到，結果被警方正式落案起訴阻差辦公及拒捕，案件將於本周五在東區裁判法院提堂。警方只着他簽署文件，沒有解釋更改罪名的理由。他續說，下午收到港台員工被捕消息，已預料自己亦將被正式落案起訴，認為警方因找不到證據，「就夾硬話我係假記者，砌我生豬肉」。

死黑警 又想雞姦𡃁仔
希望鄧同學人身安全

Push

佢最後簽守行為，即係某程度上認左罪